有冇絲打試過企喺度屙尿？

乜真係唔得咩？

個D叫瀨尿

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

沖涼咪會

企係道要瞄
女人識鬼瞄咩

瞄撚準備

想睇吓係點

有go girl

真係想睇人示範用

有冇人試過係洗手盤柯尿??

你有冇試過企係度柯屎

會沿著大髀流落去

禁一禁個口咀 可能比啲力 噴到出黎

半企囉

睇到我扯旗（真巴

希望有人解答，用手打開應該可以直射出？

搵隻手幫下 擠下 我估得 下次捉條女問下

我都可以

我試過。
個廁所俾人霸住咗，我又急到爆，於是去咗廚房洗手盤痾

我想試

估計係得 但控制唔到流嘅方向 同埋啲力唔夠chok 啲尿出嚟 想問下絲打係咪咁

個post 一個絲打都冇